朋友年初一飛左去寧波

佢飛果時仲影相同我講：睇下～今日包機
宜加叫佢一係唔好番香港/即刻搭飛機番黎，就屌9我
現在佢話照原定計劃年初6先番香港
對唔住 我識哩啲咁智障 咁自私 真係好慚愧
但今次唔篤灰都唔得

之前運動最嚴重果時....大約11.12月....話食飯....仲問我食唔食吉野家但佢把口話自己黃.....大佬我真係救撚命

有冇咩方法令佢唔好番香港....咁樣真係累死人

去國安網舉報佢顛覆國家政權不過後果唔知會點

有冇第個辦法？唔想搞到佢家破人亡，只係想佢有啲警覺性，唔好再做豬

感去衞生署舉報 話去過武漢 雖然我覺得冇用

其他新年北上拜年既都唔好番香港
香港再黎多單 就好嚴重架啦

求集思廣益